- Тато, а хто така повія? - Боже! Де ти почула це слово? - В садку. Вадим сказав, що я повія. Тому що я йому більше не даю. А даю Петрику. - Що ?! - Плюшевого ведмедика. Не даю грати з плюшевим ведмедиком. - Та ну, господи ... Вадим твій - дурник.